大圍沙田馬鞍山9up吹水tg

規則：冇
內容：所有白痴野
歡迎大圍沙田馬鞍山各巴絲毒L

推推先

快d入

推

搵飯腳運動腳出水腳一流

快入

小圈子？

暫時得十條友左右

推多野

無人推

返香討啦

up

超正，已經食左幾個絲打
同其他grp 比較，呢個grp D女唔錯 幾易厄，食完冇手尾

繼續吹 屌你成個Group都係仔

咁多女既屌呀

push

轉咗id啦?
入唔到喎

Not exist wor巴打

新港城唔知要裝修幾耐，悶到死沒野行